<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pace One</string>
    <string name="km_h" translatable="false">км/ч</string>
    <string name="mile_hour" translatable="false">миль/час</string>
    <string name="min_km" translatable="false">мин/км</string>
    <string name="min_mile" translatable="false">мин/милю</string>
    <string name="pace" translatable="false">ТЕМП</string>
    <string name="speed" translatable="false">СКОРОСТЬ</string>
    <string name="time" translatable="false">ВРЕМЯ</string>
    <string name="distance" translatable="false">ДИСТАНЦИЯ</string>
    <string name="hh_mm_ss" translatable="false">чч:мм:сс</string>
    <string name="km" translatable="false">км</string>
    <string name="km_2" translatable="false">КМ</string>
    <string name="mile" translatable="false">миль</string>
    <string name="mile_2" translatable="false">мили</string>
    <string name="mile_3" translatable="false">МИЛЬ</string>
    <string name="clear" translatable="false">Очистить</string>
    <string name="dialog" translatable="false">Что рассчитать?</string>
    <string name="distance2" translatable="false">ДИСТАНЦИЮ</string>
    <string name="speedBtn" translatable="false">скорость</string>
    <string name="timeBtn" translatable="false">время</string>
    <string name="distanceBtn" translatable="false">дистанцию</string>
    <string name="about" translatable="false">О приложении</string>
    <string name="settings" translatable="false">Настройки</string>
    <string name="exit" translatable="false">Закрыть</string>
    <string name="segment" translatable="false">ОТРЕЗОК</string>
    <string name="SPLIT">Разбить на отрезки</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="splitFactor">СТРАТЕГИЯ</string>
    <string name="splitFactory" translatable="false">
        Негативный сплит - это гоночная стратегия, которая включает в себя завершение второй половины гонки быстрее, чем первой половины. Она определяется намеренным установлением более медленного начального темпа, за которым следует постепенное или внезапное увеличение скорости к концу гонки.
        Позитивный сплит, наоборот, завершение первой половины гонки быстрее, чем второй половины.
        Стратегия негативного сплита была задокументирована в конкурентном беге с начала 20-го века. Бегуны, такие как Стив Префонтейн, Уилсон Кипсанг и Гален Рупп, использовали их в гонках.
    </string>
    <string name="negative_and_positive_splits">Негативные и позитивные сплиты</string>
    <string name="avg">СРЕДНИЙ</string>
    <string name="_3_km">3 км</string>
    <string name="_5_km">5 км</string>
    <string name="_10_km">10 км</string>
    <string name="halfmarathon">полумарафон</string>
    <string name="marathon">марафон</string>
    <string name="_3_km_mile">1.86 мили (3 км)</string>
    <string name="_5_km_mile">3.11 мили (5 км)</string>
    <string name="_10_km_mile">6.21 миль (10 км)</string>
    <string name="system">Система</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="distanceSetting">Расстояние</string>
    <string name="def">Русский</string>
    <string name="help_to_developer">Помощь разработчику</string>
    <string name="car_speed">СКОРОСТЬ МАШЫНЫ</string>
    <string name="save_calculate_text">Сохранять расчеты после выхода</string>
    <string name="clear_data">Очистить данные</string>
    <string name="height">РОСТ</string>
    <string name="birthday">ДЕНЬ РОЖДЕНИЯ</string>
    <string name="cm">см</string>

    <string name="zone_title_1">Зона 1: Низкая</string>
    <string name="zone_title_2">Зона 2: Умеренная</string>
    <string name="zone_title_3">Зона 3: Высокая</string>
    <string name="zone_title_4">Зона 4: Очень высокая</string>
    <string name="zone_title_5">Зона 5: Максимальная</string>
    <string name="zone_1">Зона 1</string>
    <string name="zone_2">Зона 2</string>
    <string name="zone_3">Зона 3</string>
    <string name="zone_4">Зона 4</string>
    <string name="zone_5">Зона 5</string>
    <string name="zone_text_1">Упражнение в зоне 1 сравнительно легко сказывается на нашем теле. В занятиях фитнесом такая низкая интенсивность важна обычно для восстановления и улучшения общей физподготовки в самом начале занятий или после долгого перерыва. Ежедневные упражнения — ходьба, подъем по лестнице, поездка на велосипеде на работу — обычно выполняются в этой зоне интенсивности.</string>
    <string name="zone_text_2">Упражнения в зоне 2 эффективно повышают ваш уровень общей физподготовки. Упражнения на этой интенсивности кажутся простыми, но продолжительные тренировки могут давать очень хороший результат. Большинство кардиотренировок должны выполняться именно в этой зоне. Повышение общей физподготовки закладывает фундамент для других упражнений и готовит ваш организм к более энергозатратным занятиям. Продолжительные тренировки в этой зоне потребляют много энергии, особенно из хранящегося в теле жира.</string>
    <string name="zone_text_3">Упражнения в зоне 3 становятся весьма энергичными и ощущаются довольно тяжелыми. Они улучшат вашу способность двигаться быстро и экономично. В этой зоне в теле начинает формироваться молочная кислота, но организм еще может полностью ее выводить. На этой интенсивности стоит тренироваться не более пары раз в неделю, поскольку она подвергает ваше тело большому стрессу.</string>
    <string name="zone_text_4">Упражнения в зоне 4 подготовят ваш организм к соревнованиям и высоким скоростям. Тренировки в этой зоне могут выполняться либо с постоянной скоростью, либо как интервальные тренировки (комбинации коротких фаз упражнений с перерывами между ними). Тренировки на высокой интенсивности быстро и эффективно повышают вашу общую физподготовку, но если их выполнять слишком часто или при слишком высокой интенсивности, может возникнуть перетренированность, которая может вынудить вас сделать долгий перерыв в занятиях.</string>
    <string name="zone_text_5">Когда ваш пульс в тренировке достигнет зоны 5, тренировка будет казаться очень тяжелой. Молочная кислота будет накапливаться в организме быстрее, чем будет выводиться, и вам придется остановиться максимум через 20 минут. Спортсмены используют упражнения на максимальной интенсивности в программе подготовки только под особым контролем, а любителям они вообще ни к чему.</string>
    <string name="hearth_rate_zone">ЗОНЫ ПУЛЬСА</string>
    <string name="max_heart_rate">МАКСИМАЛЬНЫЙ ПУЛЬС</string>
    <string name="stride_length">ДЛИНА ШАГА</string>
    <string name="copyrate_suunto_com"> источник suunto.com</string>
    <string name="null_my">""</string>

</resources>